桂林風味辣椒醬係咪最好食嘅辣椒醬？

閱

肯定係潮州

毒步最好食

肯定係老乾媽

邊度買

你食開屎？

醬 =/= 油

唔係 個人覺得桂林野無辣味

見識少我唔怪你